岩岩入境passing out 好撚開心

你地冇得入呀 傻9

去睇人地passing out都咁開心